大家有冇個錫你的老豆?

[url]
[/url]

就算肯陪我玩下都好
利伸: 冇

push

仲以為係蛇仔明

曾經有 錫左我六年就去左仙遊

有，父母都錫

X2

錫過 好後悔 賤人黎

前題係要有個唔鬧個老公比個女哄咁埋部電視既老婆。

我會用仆街形容自己老豆

我都想有個可以一齊飲酒吹到水講下理想既老豆 但奈何大家價值觀差好撚遠 佢一開口就好攻擊性唔知做乜鳩 我已經好克制好忍讓 佢樣樣野都睇我唔順眼可以點

我知我渣ge

ff too much

same 我五年
如果佢而家可以同我一齊睇波就好啦

me

巴打又唔好咁 我老豆雖然同我一齊踢波飲酒講下女人講下人生 但有時一發起脾氣上嚟真係同佢打交

share more

我而家讀緊個科每星期都要實習 每次夜晚11 12點先返屋企
老豆每次風雨不改都嚟樓下等我 陪我去買m記 一齊行返屋企 好窩心

你係男定女

我八年

從來都無老豆

男唔洗接啦？

gay.......